《Blair Witch 死亡習作》結局 彼得下落

知道好壞結局打法
但係揾左好耐都唔知點樣救彼得
知道大概同Carver對講機指令有關
各位有無確實答案